中環有後生仔比人拉

有無有手足知他叫咩名？

Up

push

推

推 咩料？

唔知咩子興 個音係咁

Tui

有聽到電話number？

check袋，之後拉

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

好似check到有鐵鏈

Push 大概四點幾嘅事

Push

冇

係咪香港站嗰幾個？

Pish

中環

何以 這土地 淚再流

得一個

隔離個個走左

一開始有個社工問佢叫乜名，但被隻狗兇，而個靚仔自己都無講。過咗一陣越來越多人圍，再有人問佢叫乜名，但個靚仔自己都係無講，所以真係唔知佢叫咩名

唔係有大嗌咩？

我自己就聽唔到

UP

如果有人知個情況都講下？

灣仔黨鐵都有 比人捉咗入控制室
好似得77台影到

新巴城巴最新安排
暫停服務路線 Route(s) suspended W1
改道路線 Route(s) with diversion 1, 2A, 2X, 5B, 5X, 6, 6X, 8, 8H, 8P, 8X, 10, 11, 12A, 12M, 15B, 19, 23, 25A, 26, 37A, 37B, 38, 40, 40M, 42, 65, 72, 72A, 75, 76, 77, 88R, 90, 90B, 96, 97, 102, 103, 112, 116, 117, 170, 182, 260, 307, 592, 601, 619, 671, 680, 681, 690, 780, 789, 914, 930, 930X, 948, 962B, 962X, 967, 969, A11, E11, E11A

推 到有片

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

救人：「有冇人跟隊？」

打狗救人

已有被捕人資料
如有任何片段 目擊者
TG：

罪名 : 後生

小學生都搞？

有無人有片啊

推你老母！

推！

pish